[NBA] 睇左火箭對塞軍第一節之後訓左，請問箭大炒幾多十萬分

見大家講到第一節已經係垃圾時間，頂唔撚順訓著

玩具抽水po無人想理

你岩